其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(49)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

瞓養咗

你究竟係咪分身嚟

係

分身

趁冇人
打鋪機先啦

我想踢波呀

等我十分鐘

Lm

新人留名

ok

新po 留名

呢度好似全部都係巴黎

Me 新人too
Nice to meet you

搵唔到post
好似孤兒仔咁呀

番來啦

hi new

hello welcome

I am back
上左一下水，再做完野已經爆post

金

搞咩黎

add咗喇？

Add咗啦

花生
Seed姐

go

番工唔洗做咩

返工既工作就係吹水

個post同個谷都無人講野了
聽黎大家都出哂pool

女神

新post留名
啱啱做完gym

神經青山走犯就有

搵咗好耐都唔見新po

welcome back 阿剛

大隻卡比

歡迎番黎啊
好唔好玩啊？

減肥姐

肛肛

就嚟見

又無晒人

卡比好勤力

星期日

大家扮工功力深厚

鬼叫我成座山咁咩

肛～～～～～～～～～

腸腸！！！！！

記得影before after

在在
今日好靜

食完芒果糯米飯

中出
感謝carry

成日都睇唔到有人

想食

多練習

我都想食

靜

嘈

食好西呀拿

G持

中出好返晒了？

係呀

咁我支持你射波

我熱愛工作

work life balance ar Ching
射啦

琴日已經冇返

琴日無返 今日返 聽日唔返 balanced!!!

返2放1

thats right

咁seed c聽日射波ok?

你地2個一齊射喇

互射

me真病先射

so gay

啱你

soly 四眼毒撚is not gay

想問此post係咪已完 得返我地三條友係到9up

好似全部去曬打機

me 2

太gay

又食雞？

傳說好似

帶唔到花生女神食雞呀

Linglingc tgt 聽日射波啦 返嚟再resign

又好似係 可以瘋狂十連或者call spring

渣ga

我上一上水

又要潛入水做功課

聽到女神把聲手都震埋

你無玩？

好勤力

好少
我好渣

Why 食雞都咁多囡囡玩

緊張刺激好玩掛

可能覺得射人嗰下好過癮

Ching 加油

快d玩

利申 唔識玩

仲有兩日

蜰打破左全毒撚既局面

Totally no mood to 玩手機game

仲執緊行李

順風呀lingling

來點負能量

矛人！全部去曬cow女 cow仔！

你咪又係

你cow完返嚟了？

禾矛

我去食冬蔭公咋

食泰仔
可恥

姐係食jai啦

泰仔全部都好gay

你未見識人地man嗰一面啫

我阿媽都會

打完機返黎啦

打完啦
送頭達人

傳說？

最佳第六人

Hi

感謝大家

整完份文件順手del 左
又要整多次

點解可以咁順手

我以為自己send 左去email

傻c

Lingling 巧命苦

Hi nth

去完澳洲 心情好返未？

Lingling你

多謝carry

慘絕人寰

多哂兩位大大

多謝四位大大

多謝5位大大

多謝6位大大
(加埋喵兄）

多謝7位大大
（加埋中出同我食雞 ）

Lingling係悲慘既化身

整完 訓得

深夜上水

寂寞到夜深

我負責雷隊友都多謝

其實你心裡有沒有我

誰令我能情深一片

早晨大家家家~~

冇人

春春 早安安

春春早

蟲仔草

肛！是咪凗就返！

執雞20連

4

5

6

7

8

早

.... 早晨nth

點解佢要有省略號

今晚返
好掛住自己張狗床！

因為斷咗十連

@春春

比女cow 擰

hi all

好難的

你仲有冇時間觀光呀

唔夠毒既人係連唔到架

蟹

諗住朝早未有人執下雞

渣架

因為你地整斷

順風

聽日再努力

煙栓牙唔是me

返多兩日

不要說了

就放假都不要說

1

2

3

9

10

真係無人

多數我潛咗人就開始多

早晨

地鐵收唔到截唔到

一定係大家都收唔到啦

次次都搶唔到頭香就知個網有幾廢

中出個網太勁

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

在在早

在！！！！！！！！！！！！！！！！！

肛肛好 番黎未

好眼訓呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

今晚 希望好天係機上面睇下香港夜景

岩岩睇天文台 睇嚟都無

早晨呀呀呀呀呀

有花生食記住話我知

走花生

悲慘lingling

又1516辭唔辭好

又一day

好撚攰啊

食個紅buff 先啦，卡比

每日都諗

我想哭 你可不可以暫時讓我睡

苦海～～～～～

唔撈唔撈

證明真係好唔想做

你唔係射波咩

好多手續

到日計完條數仲未諗好？

差幾千銀 但諗番番到黎坐都係晒左d 搵工時間

sor ar 埋唔到籃底

瘋狂射波搏炒

好辛苦

番去全住搵新工

G持

我都想

要interview
不過聽朝飛前都要in 一份

我支持晒你兩個

去完旅行辭

瘋狂請假

無謂搞咁多野
預番一個月比人請人仲好

沖左杯齋啡飲完

都係好想訓

咁有品
me應該都是射住波見工果隻

Nth絲果然係好伙伴

講你地就兇狠

因為我果行搵工唔難
不過都仲諗緊 睇下佢叫我放假前做d 野伏唔伏先

我都飲緊

冗員r水吹

我都係

辣殺冗員

Sure牙

阿花是咪AI黎
咩時間都會上水

等睇佢講完呢句就消失咗

你難度又有嘢做

唔識射波

食魔龍肉都無味啊

@球王在

你就好
小學學歷好難搵工

咩呀
真係好悶呀屌
不過唔介意

即刻上水返黎串9me ar

你知道得太多

難怪打傳說咁勁 原來外掛花

大家都是辣殺 不用分那麼細

無讀過書番洗廁所

牙在係勁既

我小學畢業都是洗廁所
公平咩

專心洗廁所啦

公平咩

無野做好事嚟

知道阿頭 記得出糧比我

唔想做
想申請綜援

綜援唔夠洗

你小心d唔好屙到周圍係呀
留意返爛屎唔該落麥當勞屙

拎緊了

冇錯

可以瘋狂上連登

我都想 但我大洗

首先你要返大陸娶個老公落黎再瘋狂生仔

毒撚有咩野消費？

再嘈我圍住個廁版痾一圈呀
用力啲刷！

咁你今日唔巧潛水

有嘢做就要潛

btw 生平最勁見過尿兜都有屎
點做到

買毒撚野
玩具 雜誌 ...

鴨利洲公廁.mp4

有幾急屎先會響尿兜屙

下次試下

做得出都幾勇敢

我懶惰成性

春大個買呢d?

金球獎得主

求教學

冗員嘅偶像

阿春偽毒黎 不在此列

Seed c 不如淨係用歌詞回po

美c朗都係佢徒弟

留意到你已經潛咗

叫我？

其實真係有野做

fishlok都係佢條靚

召喚到

ar joy hoballlll

下次要掉西瓜🍉召喚架啦

伊巴都係佢助手

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

痴左線

29

你放緊假？

唔係

咁得閒

lingling今日冗力好高

學野啦你地

好返d

long time no c

手信呢？

袋鼠肉

球皇

在在先係老闆

呢個心態我真係好佩服

岩呀 on call 36小時牙

洗廁所都要on call

串過老細

Hi中出

我呢個心態就係搏炒

我fd直頭叫我而家call番佢 因為佢個邊凌晨

有冇攬到無尾熊

呢個我真係支持你

在在請唔請人

利申 同timezone

我都好想佢肯請inhouse 既IT

請笑請我

我好想要專用IT

請我請我

坐我大脾🤤

你大脾食唔食到力

Send j 田睇下覆唔覆

俾次機會喇
lingling

好

球皇唔肯俾

幫你唔到 我都係球王條o靚

你都入左伍

為左入波

放飯

教佢入球

唔駛翻牆禾

花生北上？

係呀 陪阿媽

玩下人地啲細路

我星期六都要北上

中出

女神去左深圳？

仲慘過深圳

今日虎門冇塞車

平日嘛 唔洗懶哂屎

很好

好撚忙

放飯小休一下啦

坐船唔會快d咩？

蟲蟲撐住呀 星期四啦

花生去邊到？

差唔多

長隆

冇啊
冇去到

喂啊

花生

あなたは悪いですし、左です

春春
Nth

有無人翻譯下

Sorry English pls

繁體中文
你個野壞左啊

日文
あなたは悪いですし、左です

下次再去

你帶佢去

gogogo

不過話說唔是臨收工腥好d咩

又係count同一日但唔駛比你老細西面多半日

好主意wor 春～

即日通知 理論上send 完走得
不過應該有d 野要同hr 搞 還野之類

sd完即走

頭也不擰

好爽手

泰友營

2點啦！

點解可以即日通知咁好

未做夠一個月

未夠7日？定係contract?

staff handbook 寫一個月內即日通知

Lingling型棍子

g持！！

lingling真漢子

食完飯又好眼訓

午睡一下會更好

邊有得午睡

去廁所

索住d 屎咪訓

隔離有人屙爛屎就臭到hihi

精神

好型

LingLing

球王

辭未呀

Send 左信la
Hr process 緊

在在

收工了

偶像

呢兩個都唔憂做

2大球王出爐
請排隊

咁早

朝早返七點

好撚眼訓 收工仲要做gym

今日唔做
回家練琴
然後打ps4

邊係呀我 返緊工架

Lingling 裸辭勁D

聽朝就interview 啦

冇野做係咁

好搞笑你地講得

花花花花花~~~~~~~~~~

我係冇用外掛既垃圾花

在在
今日返工打爛野

小心戒到手呀你

Hi 00!!!!!!

皮太厚戒唔損

花花

覺得今日周圍啲人都好煩

做咩事

更年期

咁大獲

愈黎愈似公司嫁唔出啲西女人

帽事既

西女人 咁話自己

嫁比老闆做事頭婆

做咩帽弟

嗱嗱臨溝送水輝

帽帽
我已經變咗做西女人

我都想做到大小姐

腸腸
你夠唔夠我西 我走去鬧人

只要有心
你就是大小姐

鬧得好！啲人唔鬧唔得

好多洪欣

有啲人真係好抵屌

對唔住

見靜哂諗住執雞

啱啱上車就上水

咁早放工

我都放

日日準時收工

醒喇

10

十斷完成

阿春成日比人moon住
擺明毒力不足

我上上水就冇人

偽毒確認

冇哂人
我趕客

北極裏有一束光

Hi 花

你話留來伴我望

收工時間個個都逼緊車呀

我若覺得絕望

想到亦會全釋放

這緣裏透紫的光

juno

春！

好靚仔

春春喺邊？

聽日星期五

㩒緊錢

後日星期六

㩒埋俾我 唔該

打爛咩呀花花

我打爛過好多飯盒

大後日星期日

入$95比我㩒$100 比你

我用開美金喎

大大後日又星期一

大大大後日就星期二

入夠$950 㩒返$1000 俾我 deal?

户口冇$50

Lingling 你都放緊假啦 唔洗理星期幾

咪係

祼辭真漢子

酒杯

人？

好多野執

執到咁夜

執行李

偽毒又出晒街

好串呀

喺度

自認偽毒

做緊gym

唔使抖下？

我真毒

真毒

二十連不是夢

合作愉快

洗乜抖啊 日日都唔係操同一組肌肉

我見到你頭先想做第三者

我同你講
你今日贏嘅機會係零啊

你有成果未？

叫瘦左少少

Hi 我啱啱都係屋企做完腹

此post 已死

坐坐下瞓著咗

你坐喺邊呀

梳化

無死到

冇哂人

去咗食大榮華
好好食

喺到

好急尿坐緊地鐵點算

愛不夠只不過是藉口/member]

說普通話

搭地鐵到畀蚊咬好痕

咬返佢轉頭

咁咪間接錫錫

我淨係想同你鍚喎

此post 已變成hehe po

我係中出四太

hehe
變個性型先啦

岩岩執銀包先發現唔見左張信用卡

去旅行冇信用卡唔掂wor

仲有好多張

cut左先好wo

全部偽毒出曬街

你先係偽毒wo

唔好亂up 我今晚堅守呢度都無人

都話做緊gym囉！

有無靚仔

卡巴咪係咯

有 仲有靚女

圖or

Mum

Or dad

應該係屋企唔知邊個位 無係銀包應該成個月 等拎埋迎新即cut

唔係係街唔見就ok啦

1001未

有排

班偽毒都頂唔順我啲毒氣
俾我嚇走晒啦

我係到

明明係俾我個名嚇親

好慢呀

邊係呢帽帽

偽毒出哂街冇人推

我係到啊

你人如其名

Nth絲去左邊威

怪怪唔洗安慰我啦
我毒到有臭氣

咪屈 係屋企啊

在在你最近還好嗎

Agger！！

好似見到你出左去cow女wo

嗨

即係點解呢

我喺度

請証明

屈真毒咁好玩咩

Bye

點解老帽你都係咁

姐係你出左去啦

有人證

Ho ball

成堆偽毒

都冇話我見到

偽毒可恥

因為你講大話會打字

認錯人啦

真係？

你額頭鑿住nth
唔會認錯

仲未完

又一偽毒

即係人證都出咗去

帽帽 唔想返工

啱啱先話坐係到坐到weak 咗

好彩 真係認錯

人證都出左去玩beer pong

球王都唔想返工
叫我地呢啲球僮點搞呀

又binc呀

唔想瞓
因為起身又要返工

跟住球王一齊唔好返

完了吧 如無意外

幾時教我玩

冇球王咁有gut屎
球僮隨便換
球皇點同

唔好咁啦,我入嚟係想尋歡

你又唔add我

上船p玩beer pong 比人抄牌

想學+1

搵中出 有歡喜

形容緊邊個

冇俾人抄過牌

黎啦黎啦

屌我都想啊 要陽光啤酒仔仔
淫賤船p

中出有歡喜

呢個post 偽毒

即係船P beer pong

我哋又搞船p

係抄人牌,玩家可恥

冇呀

突破盲腸

都冇抄過

咁open

我一罐啤酒毒喺房就得

我曬太陽會頭暈

船p上追post

記得你話抄過

喺船p一邊玩電話

我見到bikini會頭痛

跟住呃哂啲巴打出嚟格劍

雨天去

搞手打個和

請你嚟做評判

傳紙仔咋

原來去開唔著衫嘅船p

偽毒:唔比去

男仔1000女仔免費

又俾你搵到位入

我又做我又做！！

30 get!

唔著先精神

老帽搞返個

不了 陽光唔啱我

第一個莊

刀光劍影,小心走火誤傷途人

30mm！

正,到時屈係船倉上連登

你喺船倉入面架

我免費,我喵絲

芝士腸

你搞大我個肚喎
絲

乜啲關係咁複雜

你果個肚腩嚟

跪求關係圖

快啲莊
打手只求打個和

報名
1.中出c 免費

普通女仔唔俾去

好彩我係靚絲

你經手架衰人

係咪要靚仔先去得

你女神黎啦
俾人抄牌

你普通女仔 唔俾去

我大波大羅㗎

個個都話c,邊有人比錢,攪手點會打和直情蝕住做

又講呢啲

要有全身相

我唔G呀

花花做咩呀

99999999

我都無用手....

可以嗎

有船p

lingling快啲莊啦

係聽日星期五截止
搞手只求打個和

咁你用咩

偽毒要搞船p

球王都踢唔入啦

地獄八小時呀

不見不散

過嚟歡喜喵度抱抱

五月

你唔入就冇人入㗎啦

我真毒
船家以為我聾啞人士

賣弄球技和你寫進日記

用你隻手攪我

有無毒撚plan

Linglingc 型棍子嚟

你都有呀

我暈船浪，走先

那有仔

古惑la 你 扮暈

你今晚唔使返工咩

影后

搵人照顧佢

呢啲先識玩

又扮野

我沉船，點算

佐助型毒撚
我都想係
我係李洛克型毒撚

學到野

返緊第一份啦
準備出發第二份

有啊
我上網搵到個網站叫
沒有常在在的日子

球王果然係球王
各位cda學嘢啦

咁chur

咁你今晚唔使搵我啦

毒撚暈底都無人會救

識玩
好多嘢學

沉在在船,文迪真.偽毒

雖然你係女神
但都要增值下自己㗎

Lingling係佐助型？

我係李克勤型毒撚

女神都要學

返兩份都生活係貧窮線下

博靚仔人工呼吸

又學到了

我地不嬲都係朝早先嚟

在在先係

我沉喵喵船

咁樣恰毒撚 好嗎？

不用分那麼細

影帝加球王
幾時踢巴塞

送禮型

朝早趕時間，唔睬你

滴滴下既迪迪巴

好笑

大神先係

文迪好忙

點解叫大神

男都岩

幽默

點解咁講

唔睬我我就用你最鍾意既多毛腳踩你

叫就對了

禾都5g

男的也好不會懷孕

好多情人

1001？